[💳 ] 信用卡討論區 (22）2018 新開始

[ 💳 ] 信用卡討論區 (21) 唔好再問年費 勿貼ref link

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恒生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Visa Signature：六大簽帳類別 $6.25/AM、最紅 6X $2.78/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

Avios (感謝會員月迷津渡提供)

- American Express (AE)
Plat. Credit：$7.5/Avios
申請門檻：年薪 $300,000 (年費 $1980 + $240)

- Citibank
PremierMiles：$8/Avios (AAVS)、海外或網上外幣 $3~4/Avios
申請門檻：年薪 $360,000／$1,800,000 存款

Prestige：$6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：年薪 $600,000／$1,500,000 Citigold 戶口存款

- HSBC
Premier：$16.67/Avios、最紅 6X $2.78/Avios
申請門檻：$1,000,000 滙豐卓越理財資產

Visa Signature：六大簽帳類別 $4.17/Avios、最紅 6X $1.85/Avios
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產 + 滙豐卓越理財信用卡持有人

- 大新
BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：$150,000

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或指定類別 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (1.2% 或 $5/AM; 2.8% 或 $2.14/AM)
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

- 安信
WeWa：指定類別 4% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Classic)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生 (Classic)

注意事項

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

想問中銀白金信用卡係咪真係狗也不屌

白金/i card/大新one+ 應該3選2

i card / simply cash
再搭張HSBC

cover晒大部份

比多少少資料先
你本身有咩要求先

thanks homie

年入150000up

呢家為左旅行book野方便d所以想申請張

追左(1) 同 (21)
發覺好多人都推 i card 同 one+

我會網購，如果回贈真係抵我唔介意食飯都用credit card

一個月買3000蚊野左右

黎緊9-2018 會去非洲，預碌五萬左右

HSBC all in 賞世界

出左simply cash only之後 one plus 已經out

好似冇咩人討論安信2%現金回贈
aavs暫時係咪2%回最多

有無人想推薦我?

年費同年薪係點

HSBC好難申請

150k up嘅話有戶口白金應該得，唔想開戶俾佢扣住五千嘅話，照申請最起碼都有金，反正分別唔大

記得all in賞世界同埋登記海外promotion

白金卡頂住先

thx

咁平時消費呢？

simply cash only 好似唔夠資格申請

無腦卡係咪都係申請one+

幾時先有AVVS推廣

HSBC官網仲未有得登記最新一年的最紅自主獎賞
咩玩法

Btw only 係 手機唔小心打多左

一齊柒

渣打 Simply cash 渣打開戶放6萬入去試下

開左張大貓卡買完野即係過數
tu 由g升到b
即係焗你開信用卡

匯豐個最紅自主係咪仲未開始登記 但佢個網寫1/1 開始

西亞張flyer兩個星期都未批到

強巴打，想問下avios 有無app可以check到入數記錄，好似am果個app咁？

呢個係moneySQ ?

係 同tu搞既credit view

昇咗grade 係因為信貸額上限多咗，你開其他銀行信用卡都會有呢個情況

乜原來唔可以同時申請simply cash 同 AM 佢叫我批左一張先

辣殺

有啊 我有用緊 App Store 打British airways就有

你又開始玩avios ?

我唔知登唔登記到添呀
個reward+壞咗
我尋日已經去咗澳門海外簽賬諗住賺下分

應該係掛，不過我無大貓premier 其實是咪應該放棄avios？

大新個張 2x 我無理解錯係生日當日 唔係月
Oepay 我成日唔記得

係喎，眼殘睇到以為成個月添，原來得一日

Btw avios我都係儲黎去短線果啲算

新帖留名

我都係 長線比較貴 好似唔多抵
我另外有存am 暫時有6萬幾7萬
但無錢去長線旅行 暫時得個存字

遲D 要碌AIRBNB 同 買機票

邊張卡 做緊網上簽賬PROMOTE

無計啦，大猫班IT狗上排先放無薪假

HSBC 賞世界 11~14X (4.4~5.6%)

用大法就唔知 用年薪就一定得

啱啱上網 碌hsbc 係kkday 同klook買飛
計左香港 仲以為依2間野係海外註冊

唉白版仔申請信用卡真係好難
分別揾街霸同用大法入夠十萬都唔批SCAM

kkday 都仲有機會係台灣
KLOOK 本地薑呀

klook轉佢做USD 計價唔得咩？

網上申請左hsbc vs , 係咪唔會好似渣打咁即刻有 email confirm 你交左申請？

好似得sms

我用大法佢叫我撚
揀一張做個迎新先 我揀左simply cash

佢話批左simplay cash 先再apply AM 去share limit

想問下Avios係咪得BA官網先有得用？
因為我揾短線
例如大阪東京台北曼谷
其實都幾難揾到自已想要既日期
就算揾到都係垃圾時間
唔好講economy/ premium economy
有d甚至business都未必有

本身有大貓白金
前排去申請saving acc佢up左我上advance，順手幫我出埋advance白金卡
想問問兩張卡其實係咪無分別？

得 但我無咁做
以為本身就係海外

網站揾唔到未來6日 但可以打上去換
同一個時間 你係am揾唔揾到?
又會唔會係你揾錯
臺北好難無架wo

我啱啱求期試左
2月14去臺北 2月20返香港 都仲有位

基本上係冇分別

現金回贈卡果到應該要 update

1. 安信 EarnMORE 銀聯鑽石 - 2%
2. 中銀大灣區一卡通銀聯鑽石 - 銀聯閃付交易 4%

只要你 keep 住用個 advance 戶口就冇分別

cut/ downgrade advance 户口係咪會無得用張advance 白金

請教下 訂飛機個頁（reward flights)
見可以用指紋認證登入
知唔知點可通？

10k文員申唔申請到信用卡
2月去日本旅行用，有同事叫我申請埋aeon卡去日本，但我都想申請返張卡用
利伸 未申請過信用卡

想網上申請張boc icard
有無人知個職員編號係要填咩

話明職員編號 梗係唔係比你填
衷心希望你唔好玩信用卡

JCB邊隻卡？

有得用
係多咗筆年費要「處理」

另外運籌卡可保留「奬賞錢」最多三年，其他卡則兩年

儲開miles 年薪300k 開咩卡好？黎緊洗一筆錢想食迎新
已有dbs black, sc am, cx ae, bea flyer

待之前申請佢都有問我有無用一張信用卡多過一年
我個時已經諗緊如果無無咪會唔批
點知真係

渣打個360次次都話入唔到...

夠月薪都reject我 點睇 TU B

好難捉摸呀

中信motion都有2%
不過只限新客

咁你真係揀張易批既卡做靚個TA 先

TU

我TU A

批左simply cash 同銀聯 過兩日申請埋AM

唔知如果用渣打做出糧户口會唔會有幫助呢
利申fg第一份工未出過糧

出糧我冇得揀 公司規定要用匯豐

咁搞笑 唔通巴打做大貓?
大貓張白金都幾吸引 不過大貓批卡就呢

渣打 simply cash 30/ 12 網上申請

要請問要幾多日會收到 sms 話申請左 , 同大約幾多個工作天會知批核成唔成功???

謝回覆

正常會收到電話

事關我31號申請

經已收左電話叫我等

我明, 但我網上申請佢又迫我填可以點算
要去銀行問個職員攞左個編號先有得網上申請? 如果係我不如自己交表

岩岩發現hsbc ebanking已經有得俾新卡揀最紅自主獎賞

即刻all in 左 賞世界

28號 申請sc am 但而家咩都無回覆
係咪因為揀左待業

照咁睇avios易換過am好多？

我都係待業

因為我無講明 資產申請？ 定係因為我戶口新開？

我個id copy 有remark 埋資產申請同簽名

戶口就開左大半年

不過打黎主要係confirm 同埋因爲我同時申請左simply cash 同埋 AM

佢就話只以申請一個package (AM+銀聯 / Simply Cash + 銀聯） 去賺迎新 所以我揀左後者再叫我一旦批左就再share limit apply AM

申請HSBC 會唔會收到Call?

會打嚟對資料

我舊客係聖誕前幾日申請
今日收到sms approved

啱啱 比左張visa infinite 我， 有咩優惠啱用呢

想問下大貓platinum 轉VS
張卡升咗做VS
但升之前已經出咗月結單，而我未交條數
佢又同我過咗條數去VS到，不過ebanking就見到咁
所以唔知交唔交好

VS嗰邊全部都係零，除咗limit used

得一萬點解

新卡limit同舊卡
舊卡就降到得10000

新卡係咁

邊間銀行VI先??

如果係中銀真係恭喜你, 垃圾來的, d combo 連唔到的,
學下恆生咪幾好, 中銀離撚晒你

新手留名 想問下申請dbs卡要等幾耐到?

其實點解唔打上去問匯豐

睇下有冇巴打有經驗先
我諗都係打上去問下

問咗，舊卡45日後取消
所有嘢會自動過晒去新卡（包括獎賞錢）

找數跟新月結單交就得

澳門 BNU 大西洋銀行

中銀嗰張可以申請pp, 淨係用黎入lounge

信銀motion , 安信銀聯既2% 都係講做一年， 姐係下年唔一定都有2%, 都係揸兜cashback唔駛煩

等VS出月結單先交?

上星期六快手左申請wewa銀聯 睇唔到earnmore
不過有冇巴打知正常幾耐會知結果？

打上去cut application wewa/earnmore只可以有一張

Cut/downgrade會自動cut埋advance platinum

1年後要簽18萬，你lounge埋我果份

Why not both

有無睇t&c

海外簽唔係要有實單至計?

紅卡好靚

hsbc 幾時肯整番好個app

有DMS Eminent想申請埋Black world master點g睇？

hsbc 附屬咭啲分係咪得主咭持有人先可以用？

係呀
已經答過幾次

主卡附屬卡可以唔同最紅自主 因為最紅係跟身份証

第二 主卡可以用晒所有卡既RC 但附屬卡只可以儲RC

第三 附屬卡同主卡要各自登記hsbc d promotion

附屬卡可以喺獎賞錢網換嘢
唔可以 Reward+ 直接兌錢

申請simply cash要填18萬年薪以上先畀下一步
我想用資產申請，我冇18萬年薪係咪照填夠18萬先

誠實最後得乞食呢條路

HSBC叫我申請VS，申請完又唔撚批，屌你老味
400k用左一年Plat，簽左6、7萬

係，佢個網有寫

係，變相可以拖多一個月還

咪係，都唔知登唔登記到啲優惠

其實隻app有壞過咩

唔會 國泰am應該多位dd 試過係avios搵得一個位 am有2個

多謝解答

thx

用到冇問題喎

我呢半年簽左 每個月簽兩萬佢都唔肯將我張金卡升白金

60萬放hsbc等3個月，我就係成功例子

無六十萬
想問下匯豐張紅色既白金卡會唔會上到VS
會既將渣打筆錢轉過去...

明顯係睇心情，升級既人係冇原因，不過好似冇聽過紅白金升vs

想起碼匯豐果邊拎左白金先，起碼簽落去會有會升vs
依家得張金卡

白金會上VS
反而紅白金冇
係唔係少D人有紅白, 個POOL細d所以冇聽過

不過小弟都相信, 因為HSBC做野真係睇心情

?

紅白係連戶口，算係特色野，普通白金先似係vs升級條線路

之前wewa 400$抽獎我刷paypal賺左2,3皮野
TU 仲係A

我唔係揾未來6日
我通常揾未來一兩個月大阪東京
但選擇都好少
台灣比較多

另外
我只儲avios
所以唔知am有冇

擺三個月等升級？

你張金卡，信用額幾多？

31000

唔係，直接伸請vs

你本身夠唔夠年薪apply白金

Reward+ 登記唔到優惠既話
刪左個 app 重裝就得

Thx 但之前reg 果d 無哂

香港除左ae白之外 仲有邊張可以隆轉spg Hilton分 目測好似無 如果有可以玩多好多野

射完錢即刻申請唔知得唔得呢
想趕係旅行用

如果係12月搵1/2月 無好正常 am都唔會有

31號申請simply cash + 銀聯 今日批左

我兩個月前申請SC, 今日突然approve

真係好難捉摸

夠 但都係唔批 可能因為張金卡未夠一年...

唔知

想問下黃子華卡推薦左人地開會幾時收到錢

請問點check?? SMS 通知？？

財仔卡根本同銀行信用卡一樣，正常用正常還對tu只會有好處

至於借錢電話，銀行仲勤力過財仔公司cold call 啦，驚既不如連銀行同手提電話都唔用就一定無事

冇顯示唔到 je
登記過有 ref number 應該冇事

佢會Send sms黎話批左

你係咪現有渣打客戶？？我30號申請，電話都無個。。。

我唔係現有客戶

信唔信得過

巴打係分行申請?

上網申請

因為申請埋銀聯多100

學生申請compass visa黎開dbs black,之後張cv冇用過
黎緊3月就夠1年想cut左張cv佢,但入面有迎新/活動送既compass dollar
想問下用曬佢之後cut會唔會叫你嘔返等值既錢比佢

但係佢上網申請好耐年薪一定要過18K先比你繼續禁下一步 但我差少少

點會叫你俾番 你係有碌過

過咗tnc所講既時間就cut得，有啲十二個月有啲十三個月，你要清楚咩時間可以cut就得

hsbc 賞世界有冇限用非港幣簽帳

我未加人工之前唔夠去申請 批左金卡
宜家加左諗住過多幾個月就申請白金

唔計架，cs覆錯

唔知citibank個九巴優惠簽1000蚊計唔計用payme

唔會，有fd 係白板一樣批
但得30k credit limit

earn more銀聯卡個2%好似得一年？！
拎黎支那寶用唔知又計唔計

我都諗緊申唔申請呢張
2% 無上限現金回贈暫時呢張最高
渣打都係 1.5%

你有無睇過條款??

想請問下 HSBC D推廣 倒如要簽8000 可唔可 一張卡簽2000 另一張簽6000？我知最紅自主果d係跟hkid ...

其實信銀好似都係 2% 喎

你個fd係渣打出糧? 遲d出左糧睇下有冇得appeal

佢d term會寫同一名下(跟HKID)既所有信用卡合計簽帳額

我都係尋日先睇到

我都係升級咗卡先睇清楚

因為HSBC 信用額係獨立分開計
佢可能覺得唔可以再開額批比你，所以Reject
試下CUT 金卡再申請啦

我仲on99兩張卡都碌

就係1蚊都冇碌過先驚

邊有得分開計咁好
有就正

一齊計先好
我用citysuper card簽都計埋8000入面

未申請過信用卡
見到earnmore 都心動想申請

我指既分開計 係每張卡獨立玩一次佢promotion 不過ff下好

我差1000左右就夠8000

賞世界冇限
但要海外/網上X5果個推廣寫明港外碌港幣既交易唔計

Earnmore 其實係邊間銀行發行

安信,唔係銀行

安信信貸

不過其實我唔知有咩好驚 講cold call銀行唔會少得過財仔公司

其實同佢張wewa 銀聯又有何分別 多個行李箱送

但係財仔會不停整花你個credit report
一個月review你一次都花死啦

仲有財仔會拎大量rolling credit走，之後吸引你借錢

有得揀一定揀咗當地貨幣先，一定平過DCC
元旦去咗澳門碌咗千幾蚊
14X Lam lam脷

但係2% 好吸引

係咪即係話網上交易計dcc
海外現地交易就唔計dcc?

wewa 只係佢另一條 product line 咁簡單??

之前兩條line 都行緊 VISA, 做咩變晒銀聯??

所以Simply Cash 好

加埋$1000回$1000

我只可以講以訛傳訛既野係可以好可怕，都係果句：驚既就唔好用，用既就唔好驚

利申：用過wewa一年，兩個月前cut咗，未見到有你講既情況，仲有review 係唔會扣分，銀行都會review，唔好咁無知

非打手 但係你搵里先生 Mr .miles
佢有一個post分析晒每張卡既網上同海外簽帳

銀行會review，但係財仔review密度係勁好多

正解

我用過所以係親身經歷，咁請問你用過邊張財仔卡俾財仔卡REVIEW 令你TU 花死呢 ？

買車上會用大眾，佢每個月review credit一次，
之後我借10萬，佢拎左25萬rolling credit

強巴打，其實你有無研究日航ANA 果D，仲有其實AVIOS 換日本係咪無日航咁抵？

大新手腳有D慢，三十號SEND SMS俾我話批左，今日我都未見影

咁你點解覺得人地REVIEW 會整花你先 ？ 你呢個情況扣分好正常喎，因為你買車用左你既 CREDIT LIMIT 丫嘛

但我借10萬，佢拎我25萬做乜

巴打大新由apply到收到SMS等左幾耐?

Avios同日航換日本係一樣(以東京作準) 不過Avios勝在比較容易儲 (HSBC VS/大新) ANA/日航比較高要$8一里
ANA仲要無得換單程

大新堅係慢，你預一個月無走雞，我無記錯應該係十一月尾網上APPLY 既

如果你好似某D巴打咁申請渣打卡一星期無反應就嗌哂救命咁就真係唔好申請

咁我想問下所需里數會相差幾多？同AM 一樣全日本都係同一個數黎？（例如即係東京同北海道一樣係30000里 ）

買車同用信用卡我唔知環聯會點睇，所以唔再同你討論啦

我剩係想講如果真係咁多問題既話HKCARD 果邊唔會大把人照樣申請囉，人地照樣大把討論

咁我利申返先，就算而家果張 EARNMORE 銀聯係2%都好，我暫時都唔會APPLY 住，第一因為我唔知洗唔洗過冷河；第二係因為我主力係儲里數所以好少碌現金回贈既卡，張SIMPLY CASH 碌左無三次

Simply cash 都幾慘,用左咁多錢宣傳, ,迎新又豪, 比人一張2%截糊

邊張

一個月咁我就慢慢等下 慢慢開始明白係香港申請信用卡係要耐性同耐性

Avios係短線之王distance base,所以巴打宜個情況係用avios/ANA/JL換東京就都係20k, 但北海道就變左做avios25k, ANA/JAL都仲係20k因為北海道比東京遠

, 可以用起點終點坐咩class去計用唔同嘅里程係需要幾多 (不過ignore右手面嘅transferable from就得因爲佢係設計比美國嘅信用卡市場 )

信銀Motion + 安信Earnmore

佢迎新好啲既1000回1000

信銀Motion + 安信Earnmore

你地睇真D, 佢D條款2%只做2018

2019可能變返1%, 由其係信銀Motion ,年年變化!

有咩所謂, 玩得卡嘅都係邊張優惠啲玩邊張架啦, 下年無咪cut左佢囉

無點研究 但有睇過下 無記錯既話 ana日本旺季20000 淡季17000
問題係香港好少卡玩ana 最低都係8蚊 大新張ana 2月出新款 可以睇下 但hkcard個到話左都係8蚊里無變
加上細行 少promo 下下真金白銀碌 8蚊里 當17000 都要碌13萬6 夠你買機票啦

今年avios 會改制 唔知又點搞法 我估9成貴左 要留意返

今日係首爾坐cx返香港 正係好濕鳩 7點10機 4點10先開check in 無時間入去行
同埋cx 個lounge d野食都幾難食下

其實我純粹想知AVIOS 同 ANA 會唔會易換過AM 啫，因為AM 旺季日本真係要成年前MON 住有D膠

ana唔知 因為根本唔同航空
avios唔會

其實去日本真係玩乜都要早勁多換先有

用simply cash 算

太多卡煩

加上個人係唔整財仔卡

最近中銀出左張大灣區銀聯 雖然個名好柒 但有4%回贈 每月上限2500 好似好吸引

諗清楚幾時用得著閃付先算啦，earn more起碼仲綁到八達通用

apple pay 都計 好似

點解AE交唔到稅

用得著咪用 銀包唔係得佢
4% 應該無乜promo之下 最抵係佢同icard

而家好多PAYWAVE 機都有閃付
申請得過

安信張CUP 堅屈 配合埋oepay係咪最強無本金下生財工具

CUP ?

earnmore 銀聯

銀聯全名係 China UnionPay , 簡稱就係cup

icard wechat pay過數比人計果十倍積分係網上定係感應式支付？

唔計10x

iCard

payme 計上網 1111.1 10x
pawave 零售 1111.1 10x

係唔係咁分

payme 唔計

2018出左新條款

每個月用盡自動增值$15000
扣完手續費夾埋每月賺$250

置富之道？？

會唔會有少少辛苦

咁樣叫辛苦

好明顯係hongkongcard果邊d玩卡達人黎。。。

你幫自己搞完aavs 再揾多3個親友搞 再每日轉500 轉4次 登入4個ac 我自問做唔黎

自己買八仔唔得咩?

無記錯過5000就要, 但每間銀行收費唔同, 想問恆生係幾多

本身申請scam 打過去問，佢話reject左我申請

你夠入息？

我係等緊佢寄simply cash 同 cup

之後啱啱share limit apply 埋AM

citi個creditcheck是咪無咗啦

HongKongCard / MQmaster

呢兩個credit check 其實係咪堅??

0.5% 所有一樣

但佢條款既意思係咪指過左5000, 8仔會收0.5%, 銀行收8仔傳過黎既錢係另一種收費 有錯請指點

同payme一樣轉返去銀行, 只不過8仔係自動增值, 但市面上係咪得earnmore做到500蚊回贈2%咁多

信銀motion囉

廢事又搞earnmore

用simply cash oepay / AM+simply cash payme 算

都係入錢落戶口

咁怨得邊個

我入六萬批左

平時都係入少少抽股咁

兩三日就批左

但你之前有冇用其他卡

渣打有張manhattan

獅子啱啱批埋 vs, 總共有6張獅子信用咭

黎張大合照, pls

大貓fan

HSBC CUP好唔好用

頂住先，多數攞一張係身，其他放哂係屋企

Simply Cash Visa，無渣打戶口但年薪夠，易唔易批?

垃圾

易

係網上申請渣打simply cash，上載晒文件，竟然話無交過文件
不過好彩之後都批得快，1月2號再upload文件，一月4號收批核中sms，一月6號收已批核sms
依家睇下申唔申請埋張earnmore

兩三日

我冇打去問過都兩三日就有電話confirm 之後隔多日就批左

本身有張建行CUP
想唔要，轉用滙豐
見佢有得免費入環亞lounge

Cup 入環亞要登記，柒到

打去問吓

我廿四號申請，過幾日收到sms話審批中，同提我交齊證明文件，之後再冇消息

今日打去問，佢話我冇upload糧單所以冇處理個申請，我同佢講冇糧單，但係已經upload咗稅單作為收入證明，係未咁死板一定要糧單？

班友唔識轉膊又唔曉打嚟跟進，唯有自己上心啲

有冇其他選擇

想問一下
25/12我用入息申請simply cash,但佢話入息唔夠所以唔批
3/1咁我話轉用資產，佢地會唔會再開多我一次tu?
如果咁tu未比佢一個月開我4次
咁未會跌分？

申請一次信用卡應該剩係會睇一次TU 咋，應該唔會係咁CHECK

之前申請恆生佢REJECT 信都出埋，之後佢自己打黎話我UPLOAD D資料唔得而REJECT，叫我再UPLOAD 過就會再審批過，我UPLOAD完之後到批埋都唔見TU 查詢次數有再加過

銀聯仲有張白卡

啱啱發現eminent新嘅3%網上回贈同原有1%回贈+2%外幣回贈要係omni登記多次

flyer world 八達通自動增值係咪 都有$8/1里?

垃圾黎 海外照收1% 張張鑽聯都有得入架啦

要鑽石級別....但要上網booking

你想入環亞就申請張AE CX Elite

認同 但幾次行過都見有人係門口排隊
如果要入依個 係咪需要 提早好多時間去

多人到仆街

你要知幾多卡入到去先得

未入過去 見門口裝修得幾靚

高級難民營

Priority Pass 機場貴賓候機室 呢??

跟環亞係咪兩樣野黎???

兩樣野黎

AE CX Elite have one year Priority Pass

想問下匯豐海外簽賬可唔可以照賺reward cash

都係算
簽唔到每年十五萬
第時發咗達先申請過

CCB嗰張係帛金
上網booking 其實都冇乜所謂
旅行都係plan 好晒
得閒就轉做大貓，方便找數

香港pp咪又係環亞

你申請開附屬卡比女友，一年後cut,之後女友申請開附屬卡比你

係香港係同一樣野

可以啦梗係
直頭係主打添

不過有時比現金仲抵

啱啱去完韓國 hsbc 兌錢0.072 去到簽卡 連手續費0.0751 差成4%

唔該曬 我以為要dcc用港幣結帳先有得賺

用港幣結先無 又無積分 又蝕匯率

大新成個月先批 同中銀一撚樣

早兩個月曾經係街霸到申請信用卡, 但冇交齊料

而家見到網上申請迎新抵D, 可唔可以做網上申請?

打上去cancel本身個申請
之前開citi 試過
由網上轉街霸

有冇人增值唔到payme

最近先出左張渣打simple cash
而家安信又出左張2%現金回贈 仲要係銀聯卡海外免手續費
係唔係完敗

利申 prefer現金回贈

自己查ERROR CODE 可能快D

望落似係

咁姐係點

有simply cash
岩岩出多埋中銀銀聯4%
收銀聯閃付就俾中銀
其他就sc

其實唔關事
依加又唔係只能活一張
開曬佢咪得 事實上好多地方收卡既話都收銀聯

好重要的

總比ae多

睇牌面 earnmore真係好d
本地2% aavs2%
海外2%+免1.95=2%
simply cash海外2-1.95=0.05

利申 2張都無 都唔打算開

閃付最多問題係要簽名...
其實iCard拍卡有10x, 計落都有4%...
(雖然張銀聯係真。現金回贈+積分, 加埋應該有4.4%...)

AE 一定少過銀聯啦

而家D香港商戶咁奶共，銀聯一定多過AE 同 JCB 先，仲未計優惠同PROMO

頭一年拎左著數要再算

我SC AM都簽唔到咁多

其實銀聯煩在拍卡成日要簽名有時

加上轉完個八達通 再轉又俾20

太煩

呢張會唔會正氣d??

另外要講免手續費計番反而同VISA差唔多

因為銀聯個匯率西

唉 柒撚到應

入渣打換marvel 入少左100蚊落去 無左個gip

心很累

恒生 有張 world master 好唔好

網購話有15x

買到夠5000咪OK囉

除左aavs吸引之外, 其他都麻麻

係
aavs我用開6蚊哩個d 唔差太遠 其實都費事轉

差100蚊咁型

本身入6萬蚊入去開卡 之後 入多左56萬 岩岩好 56萬零幾十咁樣
齊頭多左50萬啦諗住

點知唔記得左入面本身係6萬零150蚊 個150蚊好似係開戶送既
痛到仆街

個迎新好似唔使簽帳要求都有得送

利申: 可能我睇漏

如你係海/網上 x6+x5
仲有dd用

當我冇講過

扣埋1% 手續費 最盡有3.4%
vs扣1.95 最盡有3.65%

前提係你擺左係賞世界 如果唔係就廢

八達通自動增值無回贈

自從渣打出左simply cash之後
咁多2%以上衝曬出黎

我係賞世界
不過用VS好過

有VS 其他卡都係食迎新拎RC
除左P

銀聯個匯率西

有無係海外用過銀聯?
上年係日本用過 差少少啦 幾多唔記得
但差個少少係少到可以忽略

反而上年係日本買錶碌visa個匯率真係西到唔西 望極都諗唔明個匯率點計出黎

未去過日本用

不過海外會轉用SC $4/1AM

日本用銀聯啦，個價都可以接受，又唔收charge,不過唔易用就真，我見過幾次香港人用都過唔到機
我用交通又未試過有問題

真係唔知咁真係

去襯都用master 儲AM

係香港有時先用下simply cash aavs

其實海外簽賬用銀聯，或者用銀聯提款
未必平過用visa/master
最近發現銀聯個匯率係貴過visa/master
以日元為例

銀聯：6.98
Visa: 6.94
雖然visa海外簽賬收返2%手續費，但個匯率本身重平過銀聯2%
前幾年好似銀聯匯率較靚，但不知不覺已經暗地加晒，雖然話唔收手續費，但實際重會貴咗

Sorry, 計錯數
簽賬仍然係銀聯較抵，以10000日元為例
CUP: ¥10000x0.0698=$698
Visa: ¥10000x0.0694x1.02=$707.88
但如果用外幣簽賬有回贈嘅visa卡簽，可能會抵消返嗰2%

交通鑽石銀聯 $6／里
應該係去日本必備 (？)
Visa Master 個rate貴到唔想簽
上次轆 Citi PM 同 交銀銀聯
用唔到銀聯地方就用visa
返單見到個rate差啲屌出黎
兩邊差勁遠
自始以後即刻唔用visa master去旅行用

以上 case 只要 visa 有 1.5% 回贈就抵消到
有 HSBC 最紅自主+海外 4.4% 就最好

結論：用銀聯嘅一定係支那仔

要大新不如用earn more, 或者中信2%

遲啲如果去日本就申請返張大貓CUP傍下身
當遇上銀聯卡有額外優惠嘅話可以用下（eg. Bic camera 5% off)

匯豐秒批卡
星期四晚11點幾申請visa gold
星期日朝7點已收到email話批

我職業仲要填學生 零收入 學生證都無比佢
不過用左佢戶口8年 存款 股票 仲有少少mpf係佢度

睇黎呢期匯豐狂搶客 大家有興趣可以去申請了
新客碌$10000 回$800 配合埋啲最紅冬日賞玩回得仲多！

其實如果用 iPhone 8/X 的話可以直接用 Apple Pay Suica 畀
再自己揀張有網上/外幣優惠嘅卡增值 Suica 就得

BOC i-card 每月10X積分嘅額外積分上限係10,000分

請問係網上簽賬10,000 + mobile payment 10,000

定係兩樣加埋10,000？

手上嘅卡都係visa，想申請返張mastercard以備不時之需

每個月簽HK$ 1,000左右，暫時睇落BOC i-card 最抵玩

大家有冇其他推介？

我見連登仔唔係咁鍾意安信所以我建議大新啫

6.94*1.02=7.0788

安信衰財仔+銀聯，中信解決晒呢個問題（銀行+visa)

但去歐洲美國等用visa master 始終好啲

即係累積簽HK$ 2,500就有25,000分，可以換到HK$ 100免找數簽賬額

即4% cash rebate

真係唔屌銀聯

利申：SC AM $4/AM

有時有優惠 我旅行一般唔用但會帶係身

其實如果上網俾錢
冇俾持卡人姓名收款果邊
佢揸住信用卡號碼查唔查到？

Visa收1.95%

HSBC VS 5.6%

其實iTunes store 都算係網上同海外簽賬？
我見賬單個國家代碼係愛爾蘭
不過唔知計港幣算唔算海外

DCC

銀聯你去亞洲就話

歐洲 美國邊會到到有

上一期簽6000就回800啦

用到盡 仲食埋Apple Store

點樣知道自己登記左嘅最紅自主生效未

的確係
但我窮撚旅行多數亞洲
亞洲係唔少地方有銀聯優惠

無野了 盲左

上期金咭好似得400
今期咩咭都有800

配合埋個最紅網上最gift card 🤤🤤🤤

資產申請simply cash visa, 成兩個禮拜影都冇

想問下玩oe pay用邊張卡最好
利申 玩現金回贈

你新開戶口定咩

我兩日得

金卡繳費無rc

一登記有ref no之後第三個工作天已經生效

(窮撚就係貪呢d )

新開

交費 flyer 好d 8蚊里

冇分別

兩日批左
再幾日寄埋

咁飄忽既...

唔好意思google左有人話得有人話唔得

sc simply cash重有無得玩payme?
感激

中信Motion係咪得首年有用

都唔係嘅，佢繳費（每月頭1萬蚊）有0.55%都算好高

白金要150000 無咁多存款
不過我繳費用icard 15蚊一里 好過hsbc 25蚊一里

150000 係年薪喎

我無收入 佢地話可用資產代替
金卡就6萬資產 白金15萬資產

咁唯有喺自己有能力申請既卡當中揀張最好果 d

其實我本身有hsbc咭嘅 不過係屋企出嘅附屬咭
近排有野要買 就出張自己名嘅咭食迎新
我最盡都係申請到金咭
不過聽人講成日碌 佢會升你做signature

金升vs難d wo

無要求講既480k一年, 都要等你人工上到有返咁上下既事囉

唔信

聽講唔簽先邀請 引你簽

大貓八達通自動增值幾時有新優惠

近排申請左motion, Asiamiles TU 跌左去B

上次個優惠好似仲未回水

安信earnmore有無伏 我仲諗緊中信定安信好 earnmore以往都有1%回贈 ?諗住下年跌返都起碼無咁低

earnmore用左一年,冇伏

fresh grad 150k年薪 用黎上網book旅行野 邊張好？citi 八達通個張抵唔抵屌，好似幾方便，上網睇好多推介嘅都240k 年薪up

citi 八達通 = 0.5%

0.5%唔入流了................

咩240k , 大新 1% 你唔諗, 中信 2%你唔諗

唔會分開比分㗎喎 一炮過㗎喎

你簽咁多 自己申請咪得

係喔，中信，大新one+同earnmore好似值得考慮

仲有大猫張白金

大貓白金一畢業就申請

想問下
返緊幾份PT 出現金(~10K一個月)
平時上網買下野 （2-3K)
用下8達通自動增值
好少出國旅行

用緊manhattan 想cut
有咩卡推薦

無知一問 邊到有年結可以睇?
我都想知碌左幾錢

我就用app睇嘅 未入分前3xxxx 入完變6xxxx

邊張卡有自助餐優惠？
上年見到hsbc 有
但今年仲未有優惠

講起自助餐。。唔知係咪VS,VI變晒平民卡， d 買一送一成日都full booking了

之前冇留意簽卡有咩回贈或者積分

前排無意中入咗呢個post 先發現自己蝕底咗好多，已經即刻申請返

但係知道咗得頭十萬有額外RC，唔會再用HSBC簽咁多

而家轉簽citi premier miles儲里數

想問運籌白金有無

恆生 enjoy 卡迎新會唔會有 d 難

on9問題
幾個月前嘅簽帳申請refund
refund左係唔可以當現金咁拎番出黎
要一路繼續簽帳
當你預先入左錢去找數
係咪正確？

打上去問下點解囉

廢事啦 其實唔批又無咩損失

收9000-9100

你紀錄太好，安信中意d還min pay的客
你下下還清佢地未食穀種

年薪2x萬都比hsbc升左vs
Btw安信張銀聯出唔出好

有無話咩特別原因可以升級？

正確

係咪都係滙豐出糧？

下跌容易上升難，無謂為左一張財仔卡做低自己tu 啦
可能遲d有銀行會反擊2%呢

無 我估依幾個月無用張白金再用佢找左幾皮野simply cash卡數掛

係

好似有得升VS嘅共通點係滙豐出糧

似乎係
我個saving acc由暑期工，PT到宜家用佢出糧用咗十年

想問其實 Simply Cash 定AM 做AAVS 好

DBS 黑卡個推薦優惠係咪冇左？

有VS 已經無敵, 邊使EARNMORE

用黎做八達通自動增值都 ok 既

利申: 冇申請 earnmore

仆你個街hsbc唔升我vs
恆生出糧

放 60 萬落去囉

放60萬真係得？
如果我就咁過60萬入去會唔會flag我

payme 可以將信用卡入面既 credit 以簽帳形式增值
e.g. 你張信用卡入面有 500 蚊 credit
你可以增值 500 蚊落 payme
之後將果 500 蚊轉返入戶口
咁就等如將果 500 credit 攞返出黎

前提係你張卡可以 link payme

咁佢個要求係年薪 40 萬或資產 60 萬嘛

未玩過未研究過payme
會唔會淨係匯豐啲卡同戶口先link到

大部分 visa master 都得
戶口一般都冇乜問題
分別只係有 d 卡增值 payme 有積分
有 d 就冇囉
你 google 下 payme 應該大把 blogger 講

都幾難

要係enJoy卡「特約商戶」簽$4000
先回$400至$600

簽番嚟嘅 enJoy dollar 又難用

想買下支那寶link hsbc咭係支那寶app交3hk 電話費計唔計最紅網上？

我見恆生做緊蘇寧 promo
買 ps4 可以平到 350
諗住出張新卡食迎新
點知尋日上網交左申請
今日睇多次先知
佢個特約商戶唔係 cash dollars 特約
而係 enjoy 卡特約
(蘇寧係 cash dollars 特約)
點簽 4000 呀大佬

我之前係靠萬寧美心惠康簽夠$4000

有冇人知大新新果張ana卡係咪好過舊卡？
為miles 係咪大貓vs 同citi prestige揀？blacklist渣打

只會要一張卡，3年冇信用卡，一年至少一次日本

why blacklist渣打

vs要配合其他卡

如果唔介意比年費就citi 啦

以前老豆有不愉快經歷，而我都係因為渣打cut卡冇用任何卡三年，依家係叫搵到下錢，所以問下邊張好

thx a lot,但我見vs最紅好似好正，過落老母部iphone俾佢攞黎去惠康萬寧幫我儲分好似唔錯

有啊

我上上個月做實驗申請咗張enjoy，睇完條款先知果四千蚊要碌特約商戶果下屌撚咗出黎，而家靠屋企人買萬寧食迎新，雖然cash dollar又真係無咩用咁

又里數又現金回贈其實會唔會搞唔掂，話哂am有限期

當然你平時消費力強當然可以兩邊玩哂

最後揀左Simply Cash 做AAVS 算

揀住250 再升500 會送50蚊

我其實夠能力一張

一直AM 只係用DBS Black 就因為佢無限期可以慢儲 短線用Simply Cash

申請埋AM 只係因為佢宜加食飯8% 回贈

現金券計唔計？

之前我都問過，聽講現金卷都計，不過我屋企人係買維特健寧果啲

我現有客戶好彩唔駛搞呢啲野

提大家可以解封下渣打Master Card

食飯8%

Asia miles 定 360reward card?

利申: 冇儲開Asia miles

Asiamiles master 同 master 都有

係Apple store個app買野係唔係會被分單
買左Apple watch+四千幾gift card
收到email既單淨係寫左四千幾gift card
Apple watch未有單
但我一次過用Apple pay比六千幾

簽夠6000先有8%

我都係呀

仲係大專生 想玩oepay黎賺回贈
應該要申請邊幾張好
目前打算申請佢張信張銀聯

安信*

連埋網上應該都唔太難

要簽6k 先有呀

啱啱申請緊匯豐白金
比佢話我信貸記錄唔好跟住拒批
但係我冇同銀行借過錢

點解會咁

之前我登記完再幫同事買咗部iphone

累積合資格零售及網上簽賬(該階段)
HK$5,000 - HK$9,999
HK$10,000 或以上

當中合資格本地食肆/網上（港幣或外幣）簽賬之現金回贈比率
3%
8%

渣打萬事達卡客戶尊享最高現金回贈(該階段)
HK$100
HK$400

最高現金回贈(整個推廣期)
HK$200
HK$800

實際
100/5000 = 2%
400/10000 = 4%

頭先收到ae張cathy elite卡，想申請埋hsbc個白金visa, 會唔會啲functions overlap Jor?想申請多張係因為有啲店舖唔收ae想有張後備，大家有冇推薦?thx

HSBC reward+
之前登記咗4% + 4%本地消費回贈
啱啱更新個app話我冇registered offer係咪要重新儲過...

要儲夠8,000嗰個

Reward+ 有點贈apply ?

你之前登記過就有 reference code
個 app show 唔 show 到
你都已經登記左
同埋佢計簽帳期內
你簽完先登都冇問題

今年個網上簽縮骨到呢
夠3000先有 分四期完一期又重新計 唔夠3000又清一清

冇reference
不過算啦宜家登記返
唔該哂巴打

其實隔離論壇一早講咗其實係言語偽術黎，兩個階段都簽到10000 先回到八百

你一登記 hsbc 果邊已經有 reference ga 喇
無論你個 app 睇唔睇到都好
登過就係登過
而且個 app 只會 show 經 app 登記既 promo
你電話登記果 d 都唔會睇到

因為佢得飲食同網上先有額外回贈
人地 hsbc 好好多
本地 4%, visa 簽飲食額外多 4%
個 upper limit 又多, 500+500

有冇巴打申請左安信新出果張銀聯卡？

WeWa銀聯卡全年嘅旅遊、主題公園、戲院同唱K消費每$250即獲$10回贈（即4%現金回贈）

堅定有限制?? 4%唔小野喔

張卡好似幾抵玩

嘩屌你唔講都唔知 Sorry

不過我又申請唔到VS 得金卡

就咁睇就係..同其它新卡對比好似優惠過左火

指定類別，仲要呢幾個，你簽得幾多

指定類別都唔小喔，類別入面又唔算冷門

想申請張銀聯去旅行慳埋個手續費，咁啱見到呢張野

你唔會成日都去呢D消閒野，同埋你洗得幾多錢，你都唔會日日唱K睇戲去旅行掛

安信攻得咁狠，係唔係想做打入銀行業務？

銀聯我最近申請緊中銀大灣區鑽CUP
閃付交易有 4% 現金回贈

無知一問，中銀月供股票用I card會唔會比恒地會張卡著數
利申用緊恒地會供

咁都係嘅

剩係閃付先有？

閃付係香港好難搵下

主要都係便利店同超市
出左先算
用到咪用

真係縮左好多

易賞錢百佳 ga
咪玩啦

笑死

Sor rc
Btw thx巴打

想開多張儲am
已有simply cash 同cx ae
照衝scam 無迎新好唔好？
因為佢4蚊一里最抵同自動轉am
定其他卡好？主要食飯 aavs 碌

SC AM 同 Simply Cash 其實有少少衝突

但AM AAVS($6/AM) diner ($4/AM)

貪simply cash 個1000就衝左
定其他卡好
Ae 咁少地方收真係好難儲

好似連大陸都好小閃付

HSBC信用卡宜家賣緊廣告 估計應該跑唔夠數 想申請大貓卡嘅可以再試多次
BTW 都係批卡冇標準

大陸就梗係微信支付啦

上個星期申請左ccb eye card
今日仲未有人打黎, 有無問題 ?

要熄左小熊
上個月尾申請已收到卡

我用iphone無用小熊
但第一次申請信用卡, 關唔關事?
啲入息證明果啲係等佢打黎先補定fax比左佢先?

想問下simply cash新卡係咪普通平郵寄嚟？信封有無渣打 logo架？

普通平郵 冇logo

因為上個禮拜先收完

想問下大新英航信用卡個星級有咩用架？係月結單到睇到今個月由1升到2

Ccb好撚慢，上次等在一個月先打黎，total個半月先收卡，仲冇得即時啟用，要寄回條返去

SUMMARY呢

google左都無結果
好想睇

o!epay 淨係可以LINK落 STANDARD CHARTERED ACCT. ?

hsbc係米好難批卡，autopay好多年户口出完糧即拎出黎，長期得幾十蚊，tu外債350 k.tuG？？？

Whoscall都會block
我冇等佢打黎已經fax俾佢
十日收卡

我申請個陣都係tu g 不過無其他loan/信用卡 出糧/強積金/股票/保險都係大貓 最後成功

我估負債係主因，你個評級黎講應該無額再俾你申請信貸產品啦

銀聯閃付 係咪即係apple pay？

等於又俾佢扣分

銀聯paywave

試下做咗一筆清先啦，你孭到咁仲想申請卡

即係apple pay都得

但係收 apple pay visa master 既舖未必收 apple pay 銀聯
e.g. 牡丹樓

請問，用visa買嘉禾飛點先有爆谷送？
上網個說明唔太明。係咪就咁買就有？

paywave
一個transaction送一次

要親自去戲院買 先有嗎？

係銀聯版paywave
至於加左落apple pay用, 仲算唔算閃付
我諗都唔多人答到你

安信earnmore vs 信銀motion 點睇？

信銀motion

原因銀聯加財仔不了

廣告都成日賣架啦有冇睇

加左落Apple Pay 就係閃付

兩張都有apple pay?

但earnmore銀聯外國簽免service charge 加有2% 回贈？

安信唔好話Apple Pay , Samsung Pay , Android Pay(近排好似駛改左名做Google Pay)

全部冇

係既 如果你去亞洲多就用得過

去其他地方就唔係四圍都有銀聯

印象中信係有Apple Pay

同埋Google Pay

原來中銀大灣區銀聯回贈上限係每月100

閃付已經難搵，仲要咁孤寒

每月 2500 都 ok 啦
我自問簽得唔多

我淨係批左白金 同張icard share limit 唉批左就擺下

股票都滙豐
存倉費都俾死你

股票點解唔用渣打

渣打得個平字
存倉濕濕粹
代收股息先甘

我想問有icard再申請大灣銀聯 洗唔洗再補資料

渣打滙豐收息一樣0.5%/min charge $30喎
佣金存倉都係渣打抵

唔洗
利申申請處女中

你fax定郵寄去

唔洗 不過見到轉左去批白金灰左

渣打ipo 係唔係仲要打電話

大貓卡呢排好多宣傳攻勢

簽到手軟

幾時先有1RC=1.2HKD找數

郵寄定fax?

等緊avios +50% 35都殺

閃付 support 商戶

搵左 mc jin 拍廣告

問一個白痴問題

大貓舊客迎新 主卡同附屬卡同時開的 , 附屬卡簽脹計唔計?

我本身係食飯, 想用老母超市果邊 買禮券食迎新

thx 不過都真係幾少吓

Toys "R" us 簽 PS4 4% 回贈有無得諗??

想申請第一張信用卡 讀緊vtc但收入過5000
Icard同匯豐都唔批
有諗過wewa 但佢轉左做銀聯又簽唔到visa果啲
有無咩卡易批啲
(除左DBS compass visa)

Tap&go係你最好的選擇

AEON 有身份證就批

你試下去開中銀戶口
佢會焗鳩你開埋ICARD同銀聯

網上申請 之後郵寄

11月頭去台灣想申請張中銀銀聯白金看門口
點知交齊野到今日先批左拎卡
但佢個網上銀行係咪要落分行先開得哂？
見好多功能用唔到(本身有中銀存款戶想綁埋放便找數)

蘇寧都得，但你回得 100 蚊
我就出左恆生卡去蘇寧買 ps4
回 350

白金我應該會即 cut

22萬年薪左右啦

不過唔知係咪我一路唔肯轉自在理財

個中銀戶口係提存易冇最低存款所以長期擺得幾十蚊 佢打左幾次電話同每年寄信話免我一年最低存款我都唔肯 張icard 係另外申請

出糧就公司逼死用滙豐 每個月SI 去渣打當出糧

擺住先啦唉佢share limit 多張冇壞 中銀本身又易waive

我仲手持住 當日比中銀屈我開個張垃圾銀聯白金
中銀好似就出銀聯prestige 到時如果開到 就cut鳩左張銀聯白金佢
開唔到就開張大灣區

係咪有白金卡可以申請埋附屬icard？

我又有張咁既垃圾卡 但年年一個制就waive 哂年費就算唉

22萬過晒入息要求都批得白金
自在理財要10k最低存款,其他銀行都係5k

白金好似2%? 咁真係完全無用

張野唔係免年費咩？

果陣俾佢水埋開白金VISA , 年年淨係waive 呢張

咪係屌

HSBC 5k 仲要我計埋mpf 唔放錢都得

SC SI當出糧又免左

之後恆生就得張綠卡

中銀計股票，我中銀戶口都冇放錢

得果12k月薪，但見到有d要求年薪要有150k，係咪就無得申請？

有中銀户口
一直都keep住有錢係入面都唔批比我

上個月開左張simply cash
經支付寶碌左$2500係豐澤買ipad
其他消費都係八達通自動增值
今日睇番無$1000回贈既
係用支付寶會無左回贈
定過多個月先會有refund

應該張卡問題
要落分行填form再等佢寄過張新卡俾你
記得帶晒全部交易既收據俾職員copy

你無回贈關我地撚事?

其實佢有冇睇條款嫁

如果想訂日本酒店 Expedia 呢啲究竟應該揀用yen 定港紙比好？
用scam
日本網Jalan 樂天 一休又可唔可以用呢張碌儲am??

點解唔直接用張卡去碌

所以如果佢批我白金
我會 cut 左佢

用支付寶俾錢好似唔當豐澤買嘢
個商戶 code 都唔同
用支付寶俾錢貪乜

年薪要求其中一個要求，唔夠唔代表一定唔批，年薪夠又唔代表一定批

結論：apply 咗先算

恆生張world master 好似幾正
網上 15x

張卡要1球野係戶口喎

30歲以上會幾多人無一球呀。。。。

咁又唔好咁講喎

你估下全香港三十歲或以上有一球既人多定無一球既人多

咁既話應該個個開到pb

全香港三十歲以人既人都有 hsbc premier

其實唔難！

一年前 上堂個吖sir 係到講新聞
話香港成年人平均身家有144萬(連條底褲都計埋) 望落都算有錢
但中位數就得26萬
所以我估無既多

跟

我白金都得23k 陰公 中銀都比60k

要講其實會唔會係因為啲人以為間鋪有applepay等如用咩卡都得，跟住搞來搞去都俾唔到錢，仲屌人地部機壞咗

例子：去七仔用applepay 但係張卡係ae

報學生無收入都批有$6000唔錯啦

屌收到張one+但係登記唔到ebanking 嘅 係我問題定佢問題

要等佢寄封信黎

我都係用滙豐出糧先加我上25000

但又批唔到白金唔知點解 可能少用

想裝dbs omni, 見到你的裝置與這個版本不符

係咪要我換電話

前排叫佢地將張白金由20000升上40000（20000成日碌爆）
要我fax稅單，3個月出糧紀錄 嚴撚到

見payme用建行eye card 有2%回贈
有無伏？

有

Dbs 無左3%食飯回贈
你地食飯會簽咩卡？

我又冇既可能我mpf 出糧都滙豐 佢都知我一個月搵幾多

暫時簽住滙豐先

咁我一畢業申請白金就批我66000都算係咁
幾年都冇郁過

我老豆係classic visa卡升vs嘅成功例子

建行好撚on9 我申請咗eye card 成個半月先寄張卡俾我 張卡仲要係錯 變咗銀聯卡

巴打，批左未？
有冇打去問？

八達通銀聯？兩張捆綁申請㗎

唔係掛 個網都無寫既

唉原來入咗申請個版面先見到 睇甩眼

MoneySQ

個分係咪一個月update一次？

自問係大貓fans先陪佢癲 其他行要我搞咁多野真係彩佢都on9
好彩fax哂d野比佢地過2日就加到我上40000

我都用咗好耐大貓
宜家咁多優惠更加要用多啲

可能我係中銀出糧 先俾得咁多

請問連埋渣打simply cash一齊申請個張銀聯雙幣白金卡嘅信用額，係同simply cash一齊share，定分開計？
同埋有無人近排收到simply cash卡（2023年到期），同我一樣申請唔到ebanking？

fans here

我試過叫佢由2萬同我升到4萬額(promo太多 2萬唔夠 ) 打去都係叫我交資料 我話乜都無 叫佢照幫我搞 一樣搞到

個分update 一次係因為環聯都係一個月update 一次

其實係每間銀行update 一條數上去就會有機會郁到個分

ICBC 8% 回贈

簽開匯豐 但最近食飯都食唔夠500

我係e-banking 禁制 之後send封信比我叫我交資料

擺曬去賞家居

我有餐700幾蚊冇用滙豐簽
食唔到冬日賞8%同VS 1.6%

最紅冬日賞

差千1蚊先夠8000

岩岩畢業年薪240k 出張卡買ipx 邊張最抵

重有3000

simply cash

同simply cash一齊share

用開渣打戶口所以會自動加左但都係2023到期

我無渣打戶口, 想用信用卡資料開ebanking, 但到期年份無得揀2023

哦, 因為見simply cash個limit只係寫visa同mc share

呢期冇乜人講儲里數嘅

想問下DBS black迎新8萬里係唔係asia miles嗰隻里數嚟

同埋sc Simply cash係唔係必申請卡

係asia miles嗰隻里數嚟

Simply cash 迎新1000回1000 必申請

我開 DBS Eminent，佢話要 150K，我得 100K 都照批

dbs 個d迎新 曬鳩氣
睇清楚 迎新都好似成5蚊哩

SC我現有客戶 食唔到迎新

Cut卡等半年定直接申請好 1.5%都幾吸引

1.5%有幾吸引阿
earnmore都2%
icard 啪卡/網上4%
hsbc 2.4-5.4%

如果係哩數既話 按公價計超過1.5% 比比皆是

巴打申請左幾耐張卡先到手

俾啲耐性 有時冇通知但見到ebanking 有卡號碼

其實佢迎新就絕對入場費低 1000蚊我諗係人都得

反而死既真係大新One+

icard 有quota 要加埋 Eye卡互補（送牙保添）

paypass 或上網交電話費就得

Appeal左但係連sms嘅通知都冇收到

打電話問
多數幾日就知結果

心急嘅打去問吓，我打完隔日就批咗

用爛3可以上網交，如果支付寶計10x,可以食埋promte

尋晚申請earnmore銀聯，今朝就收sms話唔批
dbs eminent就批到，財仔卡反而唔批，是咪嫌TU A?

你tu咁靚，即係期期還清啦，咁梗係唔批啦

財仔最唔鐘意d人個個月準時還清是常識

我本來都想申earnmore拎個gip
咁都係不了

我準時還不過近排申請太多跌到落B 反而批左

想問下如果過多排會去日本
hsbc銀聯diamond 4.4%回贈係唔係最抵玩

想申請東亞flyer儲分，但佢要我交薪金證明，但我年薪又唔夠240k
係咪應該去東亞開返個儲蓄戶口，之後再申請張卡，批卡個機會D大?

如果証券行有股票 可唔可以當資產証明開 hsbc vs 卡

Hsbc diamond cup 要收手續費

巴打申請太多, 意思係 一個月內申請3-4張??

差唔多

咁近期咁多張回贈卡

咁啱想買新電話同新錶

咪用唔同卡食回贈

最多抖番排做番好TU

佢要放喺 hsbc 既資產先計

同埋銀聯未必收

1% 手續費
除非有銀聯優惠
唔係都係VS最著數

大貓終於批左vs俾我

去日本都仲好啲既

但一唔係中國澳門日台韓就

呢樣先on9

下個月考車可能會肥 諗緊開唔開新卡食迎新好

請問張simply cash 係咪淨係首年免年費

係 之後打去waive

同埋

「優先理財」/「Premium理財」/ 「渣打紅利出糧戶口」客戶 永久免年費

幾時申請架？

上星期
之前申請過3次都唔批

我聖誕果期申請
今日終於批左

考車筆學費其實有無分？我都諗住今年考

有.............但好多間得visa / master

d卡你地有冇保養, 用得耐花晒

卡都保養 果然青山走犯

冇 就咁放銀包 真係要碌先拎出黎

平時咪Apple Pay

花就打去叫佢寄張新 通常一年唔太多次都waive

Cut>earnmore
完

而加夠年薪？

有冇人想要電子垃圾
買左部sony有NFC

兩樣都唔夠

本身用大貓卡？

用大貓卡？

<非匯豐信用卡持有人>

就係話上網交都未必得，最好 Contactless

惟不包括:感應式支付交易/手機支付交易、網上繳費交易、網上繳費分 期、網上支付系統繳費予指定商戶、購買及/或充值儲值卡或電子錢包的交易、金融機構/非金融機 構的產品/服務交易(包括但不限於存款及過數/轉賬)

一般中銀指嘅網上支付系統有 Amazon、PayPal、淘寶個啲，唔知今次計唔計埋 3 自己嘅網上繳費系統

自膠tim屌冇睇到

岩岩睇icard好似回少左11月玩自己個1111蚊 有無人相同情況

Rich 年簽十五萬喎

今日check 月結

SCAM AAVS變左 4蚊一里

Waive唔到咪CUT
張張卡都係咁架啦

hsbc買現金卷計唔計迎新？thx

支那寶我玩開citi

同我情況一樣 tu a唔批

竟然！？咁真係要考慮下用simply cash定SCAM好

你地覺得 值唔值得降到落b去申請

其實係點check?

張卡我剩係用黎AAVS 增左4000 ，月結寫我賺左1000里

咁抵

如果當1里係$0.1咁計
其實海外簽卡有4蚊一里係咪已經填到1.95%個手續費有突？
同埋用hsbc白金去旅行中哂類別有4.幾回贈，咁扣返都起碼有2%？

問題就嚟了 AAVS點解會4蚊一里...又唔係食肆網上海外

earnmore 無得經銀通找卡數？得 cheque 同pps?

要開pps 應該冇

咁找hsbc / hs / AE都冇

4蚊又真係可以轉AM

張simply cash瞬間廢左
屌但係屋企人得simply cash附屬卡 我自己轉左佢地又唔知會點 再整附屬卡又麻煩

點解你地會覺得 a b c 會有好大分別？

如果專登跌咗落b 或者 c 都唔批你會唔會揼春？

Am 個app 寫哂邊張卡入咗幾多里數，仲分埋4蚊同6蚊 兩個類別

點解我今個月aavs得六蚊里？

Vs大貓都幾鬆手，低收入土人都批37個

非invitation, 自己上網申請

咁都係citic motion 好啲，有網上5x 雖然迎新少300, 但點解咁少人推？嗰嗰都講earnmore?

大貓有邊張卡抵玩
儲里數或者回贈都無所謂
利申 FG 人工應該唔夠申請vs

我就唔會為左張財仔卡咁做

大貓得幾張卡你揀咋喎

其實大貓冇卡揀
VS唔得就白金, 用用下可能升你做VS
一係同級就銀聯，但應該唔會up到VS
另外嗰兩張係跟戶口唔關事

啱啱海外讀完書回流未有嘢做，有乜嘢咭可以申請

依家得張Tap & Go prepaid master

我係原Po

可能係我搞錯左 應該都仲係6蚊一里

炒車現場

申請左dbs black master批左
但完全無sms又無寄信過黎無任何通知
係我主動上返去check先知批左
有無巴絲有同樣情況？

巴打們，年薪300k,想申請張卡賺里數應該邊張好？我見張張都有人講過下咁，唔知邊張好

正常係咁，dbs批唔批都係等收信

不如講下你嘅消費模式？
不過大貓應該走唔甩

Apply 咗金卡

多謝巴打回覆，平時都係用黎上網買戲飛，機票，同埋食飯碌卡，一個月應該平均碌2-3k到

另外想問下ae cx係咪唔好，我見無乜人講，因為好難免年費？

Cx ae 只求賺迎新miles 加無限入lounge
比年費不了
消費用返大貓 scam 呢啲啦

TAP N GO 唔使年費

唔該巴打 想問下scam即係邊張？

渣打亞洲萬里通萬事達卡

其實一個月碌得咁少咪儲好耐先換到短線機票🤔

巴打即係話不如申請現金回贈果d仲好？

其實用Simply Cash 食左個一千先

simply cash 吸新客真係近年最盡
擺明預你班友min pay/收late charge

我傻仔個個月清

不過VS 黎講佢係最易入場 六萬就得

健康理財

真係一收到statement 就找

成日唔找個心硬係唔安樂

我有啲卡直頭入定錢當debit card

有人介紹再多300

搵朋友應該有既

不過我就咁申請

我有張滙豐每個月入五千

我都係

我又係 有強迫症
有d唔常用既卡 我用完就即找

未必我是成功例子

雖然個戶口開左好耐

因為已經吸夠數

我就唔知 我舊客幾日搞掂

舊信用卡客咪無一千

我係新開ac

睇黎都係申請定大貓卡用住先

小分享
之前有人問過用AVIOS換機票會唔會易D
岩岩無聊做下實驗

我發覺 用AVIOS換機票 有時會比用AM更容易換到(以就咁上AM個網換去計,打電話個D無試驗到)

求奇搜尋以6月17去馬爾代夫 回程23-29為例

AM只可以換到經特選經濟17去28返 其他無 (直航)

AVIOS就可以換到特選經濟17去 23/27經濟返 28特選經濟 (直航)

如果接受轉機 係依段時間入面 AVIOS每一日都會搵到機飛 而AM網站就搵唔到
(要轉機既 里數需求大D)

6月16去東京為例
AM網站係換唔到由6月16去23返去BUSINESS
AVIOS 係可以用7萬換到6月16去(轉機BUSINESS) 23返(直航business) 或者 3萬5換到 6月16去(轉機business)23返(直航ECON)

以上比較 只限用AM與AVIOS「網站」換機票

分享完畢

舊AC 客

其實有啲位係avios 只係迎新唔吸引同冇咁大路

月入13k
限額17000
成日碌爆
岩岩申請左加到25000
大唔大機會？
HSBC

其實佢迎新就絕對入場費低 1000蚊我諗係人都得

反而死既真係大新One+

icard 有quota 要加埋 Eye卡互補（送牙保添）[/quote]
有D 咁既野咩???

有嫁你唔揀個賞即飛天地就會有牙保

我想知岩岩出左Simply Cash。
用支付寶香港每月轉5000蚊有無1.5%回贈？

冇

有無試過去商戶刷完信用卡，過一日返轉頭想轉刷第二張cancel第一張？？
因為發覺自己刷錯卡，事後覺得刷第二張有回贈combo

OK ， 因為見payme有。。所以想睇埋alipay。

頭先收到

咁重數批到，可以又係幾千蚊額

簽錯咪下次記得簽返啱

申請左dbs compass visa兩星期一啲消息都無 無啦啦就收到張卡寄黎 係咪應該即刻申請埋black?
利申學生

係上網睇批唔批, 唔會有消息通知

而家black批好快, 一日就批左

唔知wow咗未，藍田滙景4/F近7仔有DBS街霸

Black係咪都係上網apply?

用張CV整ibanking入面禁apply

thanks

申請渣打Simply Cash Visa，順便要埋銀聯雙幣白金，有無咩伏?

無

銀鑽有用啲

只係為左個$100者, 都唔係諗住攞黎用

上網買野歐元$400
退貨個差價食左我$150hkd
想問打去渣打 visa cs有冇得退埋？

11月尾申請左張enjoy卡，12月尾打去問有未佢話去到最後審批，到依加都未收到 我又冇借過錢，卡數準時清，搞乜鬼咁耐都未有

enjoy卡我都有張正常好快有架wo

無 ~ 因為係手續費

今日惠康買＄300
九折再九二折

岩岩打左去
Waive到

如果張中銀銀聯白金卡已經批左，係咪可以申請埋佢張icard？見優惠幾正咁

緊係啦~ 不過都只係每月既頭1111.11 先有 4%

正常淨係用icard/恆地

好少見人用張銀聯

我張銀聯淨係去日韓台用

銀聯我本身係想去台灣用

渣打simply cash 想互相推薦拎三百
Tg h2mmc

我有referral
想要加TG polymaster

銀聯匯價好差

iCard 10x 仲計唔計PAYWAVE / APPLE PAY

兩條友都係想搵下線係到互含？

標題唔加返句ref狗死全家就一堆乞丐入曬黎

hsbc放600k 3個月申請vs，之後可唔可以只係放幾十k

批左就係神仙 拎走哂都得

要放足3個月？

各位點睇安信張新嘅Earn More卡？

不如追post

問題有600k 都未必一定批

幾好用就

爬下文

好卡, 已批, 等卡到

出糧戶 唔洗一日打上去即批

card loan好似唔計任何回贈迎新wo

唔係獎賞錢，係佢sell 我時話有幾百免找數簽帳額

#1000